未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（421）

咁都中

冇咁早瞓喎

hi黎子

浮雲好癡漢

抵

why

你唔係要聞人蛋蛋咩

fuck you

唔走咪好

係佢要聞我

走幾次都仲得

彈出又彈入

習慣啦

勁嘢

跟你學

我冇料

你大把

好好好耐冇見過你

佢係

你認錯人

木認錯

你戴返副眼鏡先啦

你比錢？

我都開咗

自己買啦

尷尬咯

真

咪笑啦

開心事黎的

喬哥叫我開架

窮

推完呢個 推佢

係咩

我見冇人開先開嗚

可以

遵命

你早啲開咪冇事
係要慢吞吞

你冇做錯到！

博得心事一笑了

我榮幸（？

唔洗哭

喬哥囉

我地要加油

乖

你早啲覆咪好

你真係姓賴

係呀 改左姓

唔是唔是
食飯先

你新仔姓賴？

唔係喎

咁你新仔姓咩

唔告訴你

好

有新仔

心事巴笑了
食咩

要加速

Pool飯

朋友仔

加緊

喂！
唔係呀

楚呢

Fd zone

再快啲

咁係咩

唔知佢

牛扒 菜心 秋葵

訓覺

唔識快了

做朋友都好呀

朋友啦

係咪又訓左

牛排

前面嗰兩樣我幫你食牙
秋葵...冇食過

我都覺

靚唔靚仔的

十年先有一次

可能係

喬哥快啲

ummmm
正常樣囉
175左右

滑潺潺

讓你食啦 我食白飯就夠了
我媽唔知做咩最近成日買秋葵

放工要返屋企瞓覺

你秋葵點樣？炒？

潤腸

睡公主

是旦乜都食

175都夠
加油

可能平

好似少核突

笑死

都有肌肉

留名

鞭策

又黏又滑

都唔係嘅

薑蒜炒

咁好你係唔係心事巴？
可能特價

臘腸好食好多

我少 通常直接夜晚先訓

佢話8 9點起身我就買10點

一百年肚餓

扮乜

正 fitfit

你下次可以試吓
烚熟咗佢
之後用啲蒜蓉炒
食之前落啲豉油

但係唔通便

咁驚

我要行善積德
平時口太臭

不了

我買9點30

可以食咗成隻牛

遲啲試吓先

冇

都幾既

原來係呃下人

我買9:45

要了
幾健康的

兩隻

咁勁

真好羨慕

健康人生
日日都飲水

佢食
唔係我

新人留名

還好啦

飲多啲

lm want see

係 籐條已準備

hi

做咩要我

我冇識仔做毒撚

飲緊

莊

好痛

歡迎你大駕光臨

唔痛打嚟做咩

識左一個月啦

我呢啲小薯 咩大駕

我都飲先

你都唔上水

welcome

咁小駕

又真

我有 你都唔黎
Ching仲記得我

Lm等出池

應該要好耐

你變左性

藍色好睇

道理之鬼

咁都幾耐喎

係呢

咁係時候食得

有仔

加油

唔食住啦

冇呀

埋仔買左新龜龜未

屈機

wow
我好似估最近

未
都係唔買
費事搞死自己

你仲屈

你而家屋企有幾多隻龜

六隻

你有得揀食定唔食

早

係咪一大五細

咁人地都冇話要食

係！
你記得

你贏了

係
一隻勁大大

大隻係邊隻

嘻嘻
太叻叻

如果曖昧過可唔可以當冇事做番朋友丫啦

辣姐

咪巴西龜

Ohhhhhh

你送上門咪得

可以既
如果兩個都冇左個感覺

點解要咁做

呢樣岩你

我唔係

唔信

半年

出左就告訴你

好
我繼續單身

認識下仔仔

係我想單身 專注學業先

傾下計就會識架啦

單身都可以好開心

真依家幾好

自由

儲錢儲錢

依句說話氹下中學生仲得

想幾時訓覺就幾時訓

當你過多幾年就唔係咁講

寧缺勿濫
加上仲有好多嘢我覺得重要啲

可以享受一下單身嘅時間

咁傾計技巧係練出黎

遇到岩既人
就會想一齊啦

生存左20幾年到頭來還是另一半重要
誰令做夢亦能笑著臉回味 誰令寂寞亦能找得到理由歡喜

想去旅行

未遇到

邊有咁易

唔想再等 想自己去搵

咁遇唔啱冇理由仲一齊啦 寧願單身
淚水模糊了眼框
也鬆不開深植內心的綑綁

我都係

真
所以單身

好似食完嘢先飲咖啡就唔痛

咁你快啲去識下人啦

付出左唔一定有收穫

好似冇咁傷胃

真
所以要對自己好啲

佛系啲 唔好保持太遠距離 又唔好太近 進可攻退可守 又唔會咁易受傷

烏鴉口 講完開始有啲痛

岩呀
想食好西

唔易架 師傅

唔關我事架

餃餃太年輕了 入世深啲就會有另一啲體會

我all in開

一齊

你又岩我太年輕了

唔可以咁

好呀
你有冇咩想食

估咩咩追post

煲完劇！

傷過自然唔會 對自己好啲 我要報複社會

只少有開心過 得閒可以諗下
情人就算沒愛情日落月昇總會掛念你
相剋相愛但同狀居然帶著淚回味

控制唔到 我一鍾意就好想對佢好 付出好多
結果係虐待自己
不過依家改變咗

壽司郞

真 所以唔會再咁focus
報緊 努力入返u

忍唔住正評左

最近玩左陣交友apps 撞到流曬血 好痛

我而家有種思維 努力讀書起馬我仲有個degree 太投入愛情 佢一走就乜都冇

除非你係情場浪子 如果唔係唔建議all in

唔開心多過開心 就唔會想諗
為何人傾向 做什麼都要一雙 明明難忍到 多一刻 也不舒暢

勿認真

楚楚睇羊野

真吖所以努力上u

唔all了好攰

我會建議del咗佢 好易玩到顛覆你價值觀

讀書易過愛情好多 讀書起馬你真係種瓜得瓜

上黎吹下水算 搵啲自己開心又舒服嘅嘢做

所以依家努力種瓜

有吖有學下新野 呢排學咖啡

估你幾點起身

好wo

睇吓下個月約唔約到

楚楚莊唔莊

曾經很開心 一分一刻 我會儲起
歌詞暴露年齡

希望到時限聚令放寬

冇聽過

原來你地都識嘅
得我一個係自己上連登

你個啲我都沒聽過

係wo
唔記得咗而家只可以兩個人

你會知道我 日夜想你

呢幾年㗎
前一首係台灣組合

傾傾下咪識

可以分枱

連登傾傾下就識咗了

咁問埋爽

果然係73462 有啲料到

我都想黎 facetime得唔得

我都係自己一個

連登都可以留到contact 咩 唔係會比人ban

獎勵自己 決定去打機

突發 壽司郎越嚟越多人

成人台唔得而已

之前一開始 我留tg

Face to face得唔得

我都想有街出

咁岩有聽

係唔係tg hugo19911

2-2-2-2
都係我地啲人

希望疫情快啲完

唔係冇咁衰
個陣仲係p牌仔

有得出街都沒人約 想莊

真
連登仔全面進場

但係應該會勁多人

雖然是精神病但沒關係
大結局lu

家姐

笑笑做緊咩呀

你好準

不了應該全市都滿曬
我哋幾個

生勾勾
下次食其他野再莊得唔得

食唔食壽司郎啦

部電話好耐都沒響過 係咪壞左
我仲特登買部貴啲 啲人又話 iphone 個鈴聲特別好聽

好悶呀 吹水

嘻嘻
我哋都係估9:30 9.9同10點

睇緊第十

好想食

我教靜音 冇人搵

佢有啲熟勾勾嘅嘢㗎

家姐請

唔係得你一個

打咩

睇嚟佢上開

楚楚先！

登 登登 登登登登登 得 得得得 得得得得得得得

樓豬差我杯芝士奶蓋

我又要

咁嫁咩
表示唔鍾意蘋果產品

而家響

問樓豬

好難物理上做唔到

好耐沒聽過咁響 你就好啦有得聽
我就要人扮先聽到

有咩野吹

今日有冇飲茶呀

訓一訓即刻精神曬

追上個進度！！

係咩！？咁可以呀！！

我木錢

我都想出街

我唔記得啦喎！！！

嘿嘿
真係好想疫情快啲過

我 記 得

好啦咁 等我記得再請！

冇得join你哋啲飯局

希望個時我仲係感情台同你地吹水

你好BAD!!!

u r so fun

得閒果時就係到 反正冇嘢做

發現疑似一個 隔離同事想搵工 跟住問我 探情報

有！！！！ 食咗水蜜桃超甜

輕輕 tag

唔好答除非熟

唔叫好熟 重點係我都冇工返 憑咩佢有工返

早唞各位 聽日又要準時返工

咁早

關係好嘅 可以幫人 關係唔好 冇必要幫 有時可能仲會比到麻煩自己

同佢又唔係好熟 再加上我呢邊唔請人 同埋幫人搵工好麻煩 要自己孭上身 佢有咩事 老細問你。。。

扮唔知 乜都唔好答

我話唔知

你會係個邊長住？

木錢呀 好窮架呢

水蜜桃我都想食
去左玩麻雀app 輸撚死

係

不過其實 畢左業之後 邊到有工番就去邊 隨非到時有伴

好有錢！！！

都係既 搵錢緊要
咁其實係個邊食啲野慣唔慣

我窮

我食中餐多

你自己會唔會煮

會

都幾勁
成日都覺得個邊啲野食會唔岩胃口

自己煮就唔怕

勁啦識煮野食

基本技能黎 但係自己煮比自己食就好隨便

Lm

真 求其啦餐就算 我都好耐無煮飯

今日開心嗎

打機都打到唔開心

個人好攰 而家去試吓瞓

好想快啲打仗同世界末日

好啦 早啲休息啦

我都是窮撚

好易破產

心情好嘅話有時見到新食譜會試下 但係自己煮比自己懶起上黎食個麵算

早抖

你先係 mon post

越嚟越夜瞓

冇人

返緊工

好勤力

282

晏就可以嗌凍飲了

熊仔

282有咩意思

你去google search 282 hk

見到了

開心 賺返上個星期蝕個啲

升得好勁

其實香港人真係好有錢 打經濟戰唔會輸

早晨

好齊心

收工未

餅
禾刀係

買咗報紙未

應該快啦

矛出街

我返工

你買左未呀

買咗啦 今朝返工買
同事都買咗

你地就好啦 公司咁黃

Joe晨

尋晚玩左成晚..

兔兔

全黃 不過低調的

楚楚今日食乜

我個邊高調藍

未諗好 都唔知食咩好

刷牙

咁好訓

慘 我之前個間都藍
腦細大陸人

食嘢

四點訓到兩點

食野前飲300ml水先

好攰

師傅

細佬早晨

廚

屌原來有兩個po

飲500ml

咁多飲完都食唔落了

我食少啲當減肥

又真係好方法

豬

me醒

錫返啦

今晚要早訓

細個唔敢飲咁多水 唔想搞到水壺冇水
麻煩屋企人煲水

咁得意
咁依家飲多啲

為左暗瘡著想唔理啦 飲哂佢

見字飲水
早啲瞓食少啲熱氣野

飲緊羅漢果水

我番咗成日工

考古心事

麵麵

好難飲

你老母 今日返工去鋸樹 真係同打雜一樣

聽住先

燈

小心啲呀

少啲啦青春豆 少啲啦青春豆

又眼訓了

佢仲有青春咩

stalker

拜完未

餃B

我放lunch

我都食緊飯

有咩食

牙貓好耐無見

真係豬

hello

未

要忍住

攤攤下就訓著啦

個人心情靚

係咪可以飲多幾杯凍飲呀

可以轉凍飲一星期！！

嘩！！好rich

你唔係做飲食咩 唔通係藍店

係吖 之前個間日本餐廳
員工同老闆都係藍

有個同事真係好搞笑

又會屌政府好似黃絲咁，又要成日好似藍絲咁論樣樣都係陰謀論 會屌美國

終於俾我發現點解 就係成日睇鄉討

睇壞人

慘 日日係到話班暴徒收錢 真係eq差啲都屌返佢轉豆 賺藍絲錢幫襯黃店

今日方加！

帶埋小妹贏錢

岩岩都仲諗住唔攤床 特登坐係到宜家失守了

開頭仲話肺炎係假架 而家驚撚到呢

因為賺番$$番黎？

三小廢

話左你架啦

冇腦

就快五點了 好驚

點好呢點好呢

今日訓到三點先醒..

刷左牙未架你

係 上星期唔見好多

即日買 即日放？

一早刷左！癱仔都食埋！

麵麵入市唔好理 放左先

其實我有8成倉都係for收息，即係唔理股價佢一年派兩次息俾你5-10%。咁2成去炒槓桿極大風險，allin or nothing

買定十日份量啦

fit 穩陣

原來我蘋果日報 由上年6月訂閱到而家，但係我app del左好耐（厭太多廣告又太多通知），今日down返先知個個月俾緊50$ 計返仲貴過而家8折年費

平時冇check銀行扣數？

家長帶我去食的！

咁幸福

信用卡成日都懶得睇個record 平時買野太多十零廿蚊

家長 派成績表？

仲帶我去買線
一陣可以用電腦駁落電視睇劇

故事教訓你要跟緊d了

話說呢 我地應該推邊個好
笑笑 埋埋係隔離
畢仔 事事係依邊
但我好貪心兩邊都想傾

以前有mark落去app 堅持左三個月就.....

湯底是三小甜

頂

我懶得轉黎轉去 呢邊有餃餃熊仔事事

14x50=700$

呢個名點黎 我仲嗌緊女朋友既全名

所以我要兩邊走先得

成日家長接送

我依家兩邊走

而家八折都係48x

冇左好多餐飯了

我賺咗幾個月啲更太閪 走了

傾到三點幾四點個陣家長有時會入嚟留名
事事話係家長接送 接我走

我多數睇連登通知到入post，冇留名

所以邊到彈通知就去邊

一係大家都嚟依邊？
推完依個再推廚廚開個個

小甜

真係好曳曳

我女朋友放生左我好耐

支持

見到有家長接 巧甜

我開始搞唔清 到底我係邊一邊！

甜

開心 我要搵新劇煲

畢仔女朋友唔係好早訓架咩

精神病我仲卡係11集

之前the king又係卡係11集

推你啊 驚未！

我都想要

睇dark

22:30-1:30 一攤係床10秒就訓到

粗重野交比我好嘛

我好驚牙

楚姐有冇netfilx

皮膚實超好

精神病尋日睇完了！！
我依家想睇戲signal

你放低未

可以咩都想睇

呢套啲人話神作 我未睇

訓得好都係福氣嚟！

女仔都係一m到就差囉

你兩個搞掂佢

小心啲！！！

我 生性風流

有！！！
寄生蟲用戶

謝主隆恩

你指精神病？

訓啦

不了專心傾計先

Signal 呀，唔係韓劇咩

而家先知

一陣payme我 thanks

喔！！！！係呀
啲人又係話好好睇
韓版隔世追兇

好名好名

mon you

想要幾多 講！

懷疑一直有睇住個post

10秒咁快

事事囉 講咩家長接送

會爆倉

都唔係
佢都知我去到咁上下時間就覆

我已經訓左一次晏教
而家又想訓第二次

閒閒地都一皮啦！

同家長食tam jai 咁開心
佢就好啦

mon us

原來你先係豬

我有時都會 太攰

咁佢冇講錯喎

豬皮就有

即係你掛住喺呢度傾偈唔理佢

好提子佢

我早起身呀
9點幾醒
11點幾又訓返
應該點幾又醒

我自動自覺訓覺的！

拎豬皮掉死你

太累我都會既

咪就係

我無架
佢好忙的 又要打機又要睇波又要追劇

好似仲忙過你

咁早 可以去晨運了

豐富骨膠原

我明明都3點先訓

你兩個

要恰佢 平衡番我心理

幾時先肯訓床

留比自己！

提子你

個fd話燒腦

其實課金都係純粹支持下

通常早醒望一陣電話 眼攰就再訓了

好過媽屎 呢兩日食左好多舊

你手法好熟練喎

我都有架 覆左幾個msg
就訓唔返

緊係啦
練習開

呢個嘢睇到一舊雲

覆朋友仔

我琴晚睇到s3好似話之後就

招募精兵

淨係夠膽返工睇

第三集sor

其實做飲食有沒比人試過問電話

點解

lv 1
lv2

我驚會嚇死 同埋有時啲音效

Dark好睇
燒腦

咁lV 5呢

我冇可能我柒

我好蛇

我夜晚睇冇事

lv 3
lv 4
lv 5

先睇到第三集 依家收工返去繼續

依排追左間離個post ff緊

第5集 已經唔知噏乜 放棄了

唔係咁咩

係咪後邊冇咁恐怖先

邊個po

唔好劇透thx

先係大佬

即刻驚左一驚縮了

我唔覺得恐怖喎

唔會 因為已經唔係好記得講咩

影相賣比家長

訓晏覺先訓梳化

可以約我食癱仔

訓晏教時間仲長過夜晚訓

食緊乳酪片片

幾好喎

訓覺個樣都值錢咩

你同家長食啦

有便便了

唔同你食

值 有你

幾好

我係咪做錯咩啊

要發達了

係咪真係咁好睇 因為我見出咗第二季啲人先講 跟住我又唔知佢講乜

訓教樣先得意 你都唔sick ball的

咁就麻煩落力d搞招親

嘿嘿

開心 好好味

咁識講嘢

冇呀 我冇事喎

過份！！！
就黎癱仔都無錢食

一碗米線 換 一張相

幾錢的

我先啱啱開始 見啲人話好睇
我覺得有少少black mirror既感覺

去咗買麥茶包

佢去你個邊搵你食？

我睡相好 撚 差！

咁橙

努力中 你有冇睇岩邊個

典會！！！你最rich架呢

第三季先嚟料
要返睇

27蚊比bb食個啲零食嚟

我unfollow 哂ig既女仔啦

我去佢個邊

點同一個完全沒交集嘅女仔WhatsApp

雪凍飲 好正

努力追
Black mirror好睇

可唔可以凍水浸

下次影低先

一日唔可以睇太多集

拎去比大家擺床頭辟邪

下次唔好啦

個腦

笑咩呀你

都幾遠喎

仲咩咁睇唔開

咁複雜架咩

超級遠的

你應該一日一集

會唔會吖

小複雜 你可以同佢一齊睇

只會覺得可愛的

你咩意思

全都要

bb茶點

同佢睇左signal先 我要追進度

...是真愛呢

唔可以的
會出唔到味
或者你沖濃啲
再溝凍水

我要貼喺個天花板度日日望住你

咁唔洗打全部跟你走

24孝學生

樓豬偷懶唔番工

Okay!

好好食下次再上網買

講緊你我咁勤力緊係有癱仔食

我都覺得幾好味

咁睇唔開 我驚你嘔

都唔知有咩好睇 全部假相的唔會有下次啦

距離不是問題的

唔係咁 可以點做

開個細ac先

聽日就要返工啦

有你個樣喎

我真係會偷影必要時send出黎笑鳩佢

又番兩個鐘？

佢勁快送到我8/8買 尋日就有了

冇人肯

嚇死人就差唔多

27蚊食一次？

好彩家長電話壞左
你哋啲男人都好陰濕

你又食過 你地一齊訂麼

一個半...

麥茶包？？ 好食嗎

我綁起曬佢地

心的距離近就好了

Bruh

咪就係好壞

我以前都好中意飲

佢一包裡面有好多粒

定係沖茶個啲茶包！？

我而家都貼左桃桃啲postcard

睇完呆咗就有

痛腳就必需架啦

好識講嘢呀下

？？？

我真係.......笑左出黎

你知道就好了
好乖

一個二個deadline fighter

有時間就好了

我都諗緊 定係用麥茶嘅包

molamola
無錢食癱仔架啦

又係桃桃 仲有小丸子都要貼！

開啦
之後比我檢查下

壞過凱婷

可能真係麥茶嘅味道包

搞到無訓好覺就唔好啦

睇完甜笑瞓

我中意收集醜照 然後拎去整sticker

谷歌一下先

事事好橙

咁快
我成日都以為佢係外國送過嚟

開心

沖茶個啲呀！！

佢都好識的

唔是喔
有一次
偷食左bb仔啲零食

我都覺 決定食窮媽媽了

睇下你d相好過啦

關鍵字：Gerber - yoghurt melts

我都覺好快
我睇佢個物流記錄 係韓國送過嚟

No.1家長

好食的

都係唔開了

嗰啲咪同沖茶一樣

好想知結果

茶包呀

佢哋負責我訓

等陣又畀佢話我on9

冇人敢得罪你了

你寫得唔好

笑死人

要認清事實了

佢咁曳
唔好比士多啤梨佢食

on9

你嗰啲248好好？

小丸仔同學
之前7仔好似出左啲產品 你有冇買

有冇食雞翼

絕交 quit

起碼喺條片樓下度講 唔通#248

我知你講笑的

咁為食架咩

我認真

已經有一set了

好啦 抵錫

梳Re

好搞笑

封面個bb好醜即刻唔想睇落去

同連登結婚吧

你又食過

咁快！
搞到我又想買

開啦
想知follow開咩類型

我有乳酪片片！！！！

哼

我一get就明

應該加番個逗號 標點符號學唔好

笑笑就係咁出息

食過加買過

今日食新出個個豬件 好味

睇開咩女

喱啲咪醒目

Dllm

食屎啦你

有冇一set你的

買趁佢88折買仲平

買麥茶就麥茶 加包字做乜

咁佢要沖㗎嘛

係百佳買好貴！！！

咪茶包囉 沖茶你都唔識

唔好錫住 最近我有兩聲咳

之前喺日本城買

有啲有
買左個袋仔

真不離不棄

係
因為我見BB食得好開心

跳樓
Bye

follow下d星座 語錄 搞笑野姐

有...仲要佢比圖叫我整

麻煩你出返去先 門口係個邊

有架咩！！！

狂震人

咁啲士多啤梨俾晒我啦
我辛苦少少食晒佢

我見到有蠟筆小新 但係啲野唔岩胖

召喚連仔

你咩星座

有呀 我唔知係咪你嗰隻

mk妹

爆喇小豬件？

做咩睇我

你係邊買架

真·外協

你食唔曬的 會柯好多屎屎

用*

要暗戀你了

合理咩

Donki

你個隻係咩樣

我地食唔辣個隻

你整靚啲

Me

幾時會有折架
同埋 你買幾多佢先免運費

唔記得係咪廿幾蚊三十幾包

手上冇圖

比人話我mk

我口罩都戴埋 比次機會丫

好好食 下次一次過買多啲應該仲平

係連登靚女就被人mk的

你可以就咁食個麥茶包㗎
加啲熱水入個口到
含住

點呀反白眼

優柔寡斷的

咁我met個apple俾你食啦

好事來的吧

我柒唔信問樓豬

我仲以為佢係買咗麥茶加多個麵包
估唔到有人叫佢做乜茶包

當正餐都得

天秤？

樓主睇咩都靚

真·我是個茶壺肥又矮

支持笑笑示範

男仔都會睇星座嘅咩

你行開

邊度好

想睇了

咁好啦 無計

會 仲勁過女仔

識玩

麥茶茶包

You are the apple of my eye?

你bad girl

佢有個黃色嘅小書包幾得意

佢整 應該唔出得街

係啦

粉紅色閃令令

我買咗麥茶 凍水沖ok ma

本身今日都諗住會行doki 㗎我

我會既細個就會開始睇了

weak

再串我我原地自爆

買少見少架啦

一樣

等